最撚憎人食野係咁影相

其實我覺得食野影一兩張相無咩問題
純粹為左可能記錄下生活日常

但我真係好撚憎成班港女出去食飯，
下下要等齊曬啲野食黎到，
之後仲要比一兩個字去影相up相，
我餓撚到仆街，你班臭雞影完味，

重點係
明唔明有啲野食即整即食先係最好味，
例如新鮮炸起薯條，燒牛柳粒咁。
大佬呀，你食杯雪糕都唔融撚曬先覺得好食啦。

仲要等班港女影曬啲相，
仲要低聲下氣問食得味個下，
真係心諗